唔知部電話係唔係壞左，已經好耐無響過

明明無較靜音都係咁嘅

係你個人壞咗

冇人搵嘛 明嘅

我都係咁

好掛住搞笑呀你

你講咩呀

舊登會員 搞笑呀你

個名我亂改 你認錯人